環閃 定 環閃柔光罩？

有無影開人像巴絲推介一下？
大家會揀邊隻？

感謝

唔用燈

有乜分別